武肺痛得要死 全沒有心機 卡拉今晚不OK

武肺痛得要死 全沒有心機 卡拉今晚不OK

邊間教會

香港地 有支那係薯放毒
比心機 要奶支生野冇限期